廢老真係無藥醫

簡體字 可以收皮

push

一提美國就露底喇，係大陸人先會信。

同廢老講叫佢應該一齊去呃$600出場費
叫廢老幫手問下應該搵邊位

同佢講有錢點解唔去？

我朋友老豆係親中廢老，唔識思考嗰啲

成個腦都係錢

屌你咁好福利應該好多大陸人去衝擊多過香港人去，一陣拉鳩咗仲可能易啲申請移民美國，邊有大陸仔唔即刻仆到嚟衝？

啲"愛國"撚見到仲唔狗衝

美國點會打殘體 點解唔打英文

凶佢老豆
話自己比警察射死左睇下你有無安家費收

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...